（半緊急）前線義務律師團隊就嚟唔掂

(代朋友出Post)
大家都知 黑狗濫捕就算宜家少咗集會遊行都好，都從來無停過，
上門又好，開花個陣夾硬捉都好，612律師團隊基本上係晚晚無停咁接Case去救手足。
我朋友係後生嘅義務大律師，晚晚一收到被捕人士關注組啲料就要飛出去成晚，甚至通頂廿幾個鐘頭，先救得返幾個手足出狗屋。
最近我朋友真係頂唔順求救，原來612最近唔知係咪因為少左義工幫手處理定係唔夠錢，無繼續批錢俾呢班義務大律師，我朋友對上一次有收入已經係12月頭，只係收咗萬五蚊。到宜家二月一蚊都收唔到，就嚟飛的去狗屋嘅的士錢都無。
問落先知，原來有好多後生義務大律師都遇到呢個情況，開始有啲灰心頂唔住

求下大家，唔係想幫手籌錢，唔係想分化屌鳩612
p.s. 我朋友都有講612宜家批錢俾手足同批錢俾佢地買手機快咗好多
只係想大家幫手推post俾612見到，回應下睇下係咩原因，洗唔洗大家再支援（無論人力上定係錢銀上）
打壓無停過，呢班後生大律師都無停過，每晚都係佢地逐個逐個救返啲手足返屋企
咩都唔洗做，只係要大家幫手推post，適量咁傳開去盡快幫下呢班法律巴！
唔好俾同路人灰機！！！！

推呀！！！

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

pish 要做咩

推

Push

要比錢就唔係義務啦

你講得出呢句 應該年紀都唔會大

但都唔想人貼錢

唔介意眾籌

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

crowdfunding

幫推

612如果唔夠錢就出聲
反正肺炎無出街無消費，剩低更多錢捐

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推呀

推 有咩問題不怕講

可以有咩幫到手？

大家幫手share個post去612fb個到幫手問下究竟發生咩事

push

多謝律師

係咪因為星火都俾人封左 無辦法俾錢

幫佢地搞眾籌，貼link出黎，等大家可以幫手。營運唔夠經費唔好收收埋埋，叫大家幫。

有冇方法籌旗

P 牌推唔到. 612 基金的錢用完了 ?

推啊

Piss

推呢個

推呀 大家幫手去612到問下有無野幫手就ok
唔好屌 好多謝大家

義務律師都有keep住自己出錢
而且佢地一收到call就即刻出去 等通頂做通頂再直踩返工都已經等閒
我同意義務律師係唔應該收多錢 但都唔好要佢地倒貼太多 一場屬於香港人嘅運動 所有人都應該有錢出錢有力出力

推 點幫

有具體方法時再另外開post please

幫手推!!!律師手足真係辛苦你地

屌係link呢

冇錯，黃色經濟圈太人血饅頭
應該叫黃色義工圈

推！！！！！

推推推

推俾更多人睇！

有熟悉朋友尋日俾狗拉咗 ，都係佢哋救緊

可以點籌錢俾佢地？

收皮啦，又想搞黃色乞食圈？
人地出錢出力出時間，你就出把口屌，憑咩呀？

課金

除左屌612仲可以做乜

點幫？ 可唔可以眾籌幫幫佢地？

咁推完之後點

推 加油

how

星火無左唔知點捐

國難大把錢 問佢攞

推
其實律師們真的好辛苦

黃色乞食圈咩？

on9仔好快到你俾狗咬跟住就喊住咁問點解無律師黎搵你，好慘呀

我推

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

推比612睇
612你唔夠人咪開聲

612草埋草埋咁多錢唔用留嚟做乜嘢㗎其實

推推

612一早話好快會唔夠錢

Pishhhh

推到612回應咩事

可以點幫

點幫

咁可以點？
捐比邊個？

😡

are you on9?

推!

推其實根本係唔夠律師

要籌旗的話，請講真系好多謝咁多位義務律師！！！！

義務係唔收費
但唔代表要倒貼車錢
我地最少要籌啲的士錢先
支持籌錢

少果陣可以嗌人義務，但依家咁嘅情況仲義務咪即係嗌人full time做義工

推
推
推

唔洗勞氣既，疆屍ac一個
敵人叫你唔好捐，大家識做啦

不嬲都話唔好罷工
罷到無錢點幫人
返工集資
有影響力人仕先罷

點捐！

笑撚死

push
支持

義務律師唔撚洗食飯？唔搖洗生活？

Btw可以點幫手？

P牌推

要長遠對抗，可持續先得
PUSH

幫你推完全無問題
PUSH

有冇咩地方可以捐錢

舉手之勞嗟
PUSH

推啦

手足

有無其他方法幫手？

推呀！！

On9 眾籌啦

我比錢都唔係must架啦，我中意吹咩

Pish

要再籌旗都冇問題

有無籌款link

戇鳩？
定你係有無限能源嘅機械人

你做得義務律先就預無錢收嫁啦！
又要威又要錢
而家有錢都用黎買口罩啦！

你leave contact ，之後pm講，點俾錢你

想幫手

pish

時間都係錢
心力都係錢
推

屌你老母

眾籌幫補佢哋！！！

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

on9律師唔可以唔收費架

做doc唔洗錢 查冊查資料唔洗錢架

想知點幫

推完再課金

都係繼續課金俾612?

咁我地可以做啲咩？

612快啲過數

推！

照推

幫拒。

要點幫， 的士費

繼續捐612

Up

除左推
仲有咩可以幫忙

銀包always ready

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

pushhh

pish
need money

😱

推！！！！！
多謝您地

要錢就出聲
香港人最多就係錢唔好怕醜

推 點樣捐

推上去！！！

612淨返幾多

咁多case 真係變full time 義工

推呀，手足

義務同義工唔同，蝕住做仲要貼錢貼時間
時間耐左個個都頂唔住

沙律啦屌, 義務律師都要開飯

義務唔等如道德綁架，要支援請出聲

推
講得岩

612咁撚多錢

多謝手足

想市民點幫到，幫手講

612基金會……

輕輕一推

up

我唔係要義務律師做義工呀

起碼有個agreed 的hourly rate同準時出錢先得架

推推推
多謝律師

岩呀 佢地咁辛苦
有咩理由1蚊都唔收

推呀😏

人地讀咁多年書
為左手足去到咁盡
唔係要佢地餓死呀嘛?

白痴！義務都要食飯、搭車

612

車錢唔係錢？

推 依家可以捐去邊

感謝

想點幫 大家都知坐車食飯都要錢

我地唔怕資助 俾個方法就得

截至12月15可動用基金仲有差唔多7000萬
唔知而家點

認真, 有途徑課金的話一定會課

錢呀，要錢呀，要眾籌呀，搵星火呀，啲錢去咗邊呀

可課金！

推post 但有冇實質嘢可以幫到手

612唔係唔夠錢 不過好難claim
如果自己有識朋友做義務律師就幫手助養下佢先

幫推

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

TUI

係咪要課金，我可以

推有用Post

留返俾手足好過

屌你老母無腦就咪撚出聲

推上熱門

推
有咩幫到手
有錢出錢
有力出力

由Post沉，似乎有人收到消息解決緊，謝謝大家
有咩事再搵大家幫手

同問點可以比到錢佢地

612 d錢去左邊？

加油

推阿屌

推 唔夠錢就籌 多謝義務律師幫手

唔夠錢出聲
盡幫

繼續推啦，畀多啲人知道律師手足現況，唔好淨係掛住搶口罩

義務唔代表一毫子都唔洗俾,
車馬費都要啦,
星火去咗邊,佢地話繼續幫緊手足喎,
又想開始分化612?

有無眾籌link或者邊度有得直接捐比佢地
如果612做唔到中間人角色，實在無必要再捐比佢地
利申: 無課比612

推到612 見到

感激

612最近好似少咗出聲，但我肯定佢哋依然默默做緊嘢

大家依排少出街有閒錢嘅錢嘅話就記得捐

課， 會唔想比612

大家繼續推

可以點幫手

612基金應該幫到

有咩可以幫到？

推 唔夠出聲

P 牌可以免費做律師司機。

車牌唔係 P 牌。

有冇得直接搵612班人

辛苦了。

好多律師初期都真係純義工 無諗過claim錢
但咁樣年終無休 oncall24 真係只係為錢收左皮好耐啦
義務律師都要食飯架....

有咩幫到手

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

多謝咁多位律師
有事記得出聲 一定大家幫手

lm

拉

眾籌唔係問題！

慢慢等死啦，對面就玩尻拉，你地就選擇燒錢打官司對抗

yes！其實義務律師團體嘅義務律師落警署救人真係一蚊都唔收，無錢claim架！
如果單case要上庭要用更多時間做後續跟進，先會claim基金拎津貼，但依家係呢啲都claim得極慢，完全係燒緊自己錢同時間去頂住

721

推合理錢一定要收

要唔要眾籌

冇左義務律師，我怕手足被消失 .....

係咪因為星火d錢冇哂？

要有新基金，越直接丶越透明丶越離岸越好，612太慢同唔太到肉。

推
要籌旗出聲
星火ban左都冇捐過
612仲接唔接受籌旗？

推 係咪照捐612就可以?

唔係有自己成立律師公會咩 叫公會個邊搞眾籌好過我哋外人籌完再比佢。信心都大啲

涷結咗唔用得

推！！！！！！

要推再周圍share

多謝咁多位有heart 嘅律師

講時講星火d錢解封未，頂無端端老屈人洗黑錢

推呀！

要人就唔識

錢就大把 可以點幫

同意👍😀

同意 你唔講我真係唔知佢地有咁嘅情況

可以點幫佢哋
有冇link捐獻

推
再眾籌

tui

可以點籌旗俾佢地？

推左先

P牌都要推

推！要咩請講

希望612可以簡化支援律師費既手續！如果唔夠組錢就出聲眾籌

多謝各位良心律師
如果佢地有需要可以眾籌

香港獨立

請問可以做d 乜

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Respect, 不如搞個眾籌

我要捐ar!!

推呀！！！！！

推噌！！！！！！

上黎怒屌黑警就得

其實之前屌完612之後真係好左好多
要繼續努力

律師大狀 辛苦哂

繼續推

前排612 出過半年結:

多謝各位律師

p 牌推唔到

推~

依個一定要推 人人都可以做勇武 但唔係人人都可以做律師救手足 我哋一定要珍惜依班律師

有咩可以幫手
捐錢捐去邊好

感謝義務律師

有咩需要出聲 未必下下知道發生咩事

所有人 勿忘初心!

如果可以我都想捐錢，出少少力

Pushhh

和理非除咗文宣之外，經濟上大力支援手足都好重要！

多謝各路英雄出手相助

籌錢啦
推

Push.

有無詳細點幫？
我地有無方法雙管齊下？

612唔夠求下你出聲

認真,有冇得眾壽,每人捐D咁幫佢地?

小弟可以捐1000,反正最近無地方洗錢

點幫到手

大佬呀 你咪咁癲啦
自己上網搵吓見律師幾錢先好講嘢啦

612邊會唔夠錢

多謝律師幫忙

等612救之餘攪籌款應急先

傻啦，有出去ge點會咁講嘢，咪抬舉佢。

推，可課金

推

有咩可以幫手

幫推 但有冇咩幫到佢地
捐錢呢 捐錢我地最叻

推多謝義務律師

手足

可以點幫到手？

多謝律師們
如果眾籌嘅話一定會捐錢！

Welcome to my block list

推眾籌
冇乜錢都要捐！
多謝你地！義務律師！

支援法律巴

保護被捕手足既人就係佢地
點可以唔保護番佢地！

小弟法律學生，請問可否走走趯趯幫手義務大律師？

tg tst9bar

推！！！！

Tui

推啊！！！

推！
抗疫不忘抗爭！

多謝義務律師😭😭

多謝

曱近平